火影垃圾角色選舉

火滾撚樣垃圾角色
1. 鳴狗 天真白癡 不學無術 淨係識影分身螺旋丸打嘴炮
2.mk佐 忘恩負義 小櫻同香麟都想殺
3.港女櫻 臭雞一隻唔多講
4.鼬 動漫無咩野 但遊戲太難用 負皮
5.水門 害死老婆同個仔 自己學生又救唔撚到 但又輕輕浮浮咁

有血有肉好角色
1.帶土 為左條女改變世界
2.卡卡西 身邊重視嘅人都死晒 係咁fail 啲無合作精神嘅人
3.凱 努力型天才 最後犧牲自己打到斑仆街
4.斑 殺伐果斷 唔會晒口水廢up

垃圾團助

有啲人話團藏其實係三代嘅黑暗面 只不過怕人啲人唔鍾意先分拆做兩個角色

下把位就人人都有，
我都明白佢啲仆街嘢三代都有責任
但佢真係好垃圾
洗完白都白唔返

卡卡西

嗚狗救咗成條村

垃圾 培恩輪迴天生先係救村

天天

一樂拉麵店老闆：真係淨係識煮拉麵（邊條仆街話佢曉嘅幕後大佬呀）

佐井 型象差可有可無

仆街兜

遊戲太難用都要比你屌
btw 卡卡西真係好正

三代火影
成個人係到都可以令到宇智波滅門,真係ON99
咩都冇做

姐係佢唔珍惜第七班

佢咁講係當時第7班嘅羈絆仲未培養好啫。

前段卡卡西都仲係成日遲到，吊兒郎當咁嘅款，係帶咗第7班之後先慢慢走出陰霾

火滾撚樣垃圾角色
1. 手鞠 成日叫封印小隊送頭 又認屎認屁 最強風遁都講得出 又樣衰
2. 鹿丸 成日嫌麻煩 口講唔打女人

有血有肉好角色
1.君麻呂 細個好慘 直到遇到大蛇丸大人
2. 多由也 靚女 雖然對佢嘅背景刻畫唔多 但係睇得出其實佢唔係啲咩壞人嚟

鳩硬sir

你個名

三代

三代同團藏

佐助
由頭憎到落尾
深度中二病晚期